特區政府：否認特首曾要求解放軍處理衝突

政府昨（2日）深夜發稿澄清謠言，就有網上媒體指特首曾要求駐港解放軍協助處理近日的衝突，政府發言人表示絕無其事，對失實報道深表遺憾。

即係事實

揀野黎應

佢地主動黎，所以唔算要求過啩

解放軍死全家

老婆勾佬生性病

老母生癌

老豆中風

我覺得係
特首有叫 但解放軍唔SHOW佢
俾我係解放軍都唔想執爛攤子

夠疆開真槍用坦克碌死平民包你經濟暴瀉貪官啲錢化水

速龍同埋綠衫咪就係老解